有冇人喺私院做梗RN?

喺邊間私院做會好啲 請人有咩標準？睇成績定點？

睇樣